點解最近越黎越多人吹奏蔡思貝靚？？？

不嬲都靚架啦，但之前就踩到人地地底泥咁

唔靚

人生污點：假學歷

公關好差 俾人話似達哥就嬲 答好少少都轉危為機啦

咁靚比人話似達哥 嬲都正常

駁唔到，比我都嬲

達哥扮女人靚過佢

應該cos返達哥

d連登仔咪一樣
少少野都屌一餐（只限網絡上）

連登仔好似小學雞咁鐘意改花名
貝貝正到Pk

公司畢直多左

食住條水同達哥夾返個online game廣告都賺啦

先唔好理達哥本身既個人成就

達哥受毒撚追捧，加埋佢既造型同拍片講野既tone其實真係好有毒撚feel

佢比人既形像根本係毒撚代言人

除非貝貝好似d日本妹咁攻心計想食毒撚條水，否則根本唔會想同達哥扯上關係，仲要合作宣傳online game？

唔係咁似達邊有咁多人識，都唔會飲水思源

應該係年紀大咗少少，d女人味爆射出嚟

當時既達哥只係好多毒撚識………唔能夠話多人識

重點係拉到廣告既線，蔡思貝>達哥>毒撚>on9 game
不過香 港做藝人唔需要智慧，係咁上下

已經精神上兵左

不嬲都覺得正
佢跑半馬既毅力完勝其他ig打卡做運動既女藝人

好柒

算係比初頭靚
不過陳凱琳重cheap la 印度巫婆
佢老豆頂綠帽利害囉